唔訓既你 依家做緊咩野?

諗緊她

樓豬是隻豬

我要做仆街

HOW

我愛樓豬

突然賣口乖

後悔緊同女女表白

why not

衰左

拎經驗嘛

你最多

搵人r水吹

未有睡意眼光光 想搵人吹下水

爆石

屌你老母祝你一世比人拒絕

心情好

仲有三日就見到佢了 每日倒數緊

典解咁好

Angel方加！

我都想放假

星期五咪放

六先啱

返學呀

貢慘

布

whole day

Hihi

加油呀

末日

why don't sleep

利子 請食飯

杯仔

no $

就了

Hello

我d db notes扔撚晒
又要睇電腦學返

你大把

笑4 IT9

This real

賣身啦就黎幾時買我

好撚悶又好撚眼訓
星期5又要準備去上堂

real for wt

你覺得自己值幾錢？

比錢上堂咪算
遲D 叫你抽D DATA 黎做分析仲唔仆街

U is rich

........
我都唔知....
矮肥毒柒窮

問價

返嚟了

U are the richness guy in the world

一定要做啦依d

終於賣得出...

陰公 好憎呢D
我上一份真係對到仆街

肥矮柒毒窮窮窮窮窮窮窮...

其實姐係點做
逐個數逐個數咁睇?

我都要學

depend on different case,
some time error happened, you need to extract the data to find out the data issues........
on99

諗緊揾工

紅字係中左...

唔想搵工
搵咩工呀BTW

痴線

要包養了
富婆睇中我了

連自己可以揾咩工都唔知
太廢

咩學歷呀

諗住擺你上Ptbf 我收傭咋...

唔難
但要pick up返要d時間

都得
有客路有得做 我OK
唔該哂 鴨頭

我都係 我都想搵工 無錢洗

會窮的 千其唔好諗做果樣...

屌 你把口

Oh
Google果份好似係入data..
佢搵你既話你諗諗先..

點解IU 可以咁撚正

做sales咋..

坐緊車 利申 起英國

白字係笑點...
全部都係

19大學

快啦 係咪做呀 即刻開工
把口 溝死4~50路人妻

去緊邊

白雪雪

搵工+1
Fg完就做左廢青

搵先算啦
搵左我話你知
如果簡單輕鬆野OK 啦

由康橋返倫敦

我都坐緊車 利申中國

寫個自我介紹嚟先

笑點者係唔中LO

咩科呀

未grad

我都係 窮到燶 就黎要賣

靚女唱歌好聽身材正有才華...完美了
仲要大過我

文科渣

PM JOR....
please check

有無發達大計

grape

廢青好呀

文科 乞食啦
男既 去做地盤
女既去做G

ching 仲唔訓 好痴線

ptgf

因為我人生所有野都係笑點..

笑到最後

乞緊

岩先痾緊屎
Now sleep

/_\ 見到你我先知我人生所有野先係笑點.

橙.... 積極D 啦

笑看瘋雲

CHING 柯屎都香過人...

Yes 我人生....
手足準備40k

會窮

唔積極都唔會諗轉工啦

4大?

40K 起碼20年後

起碼你有工返緊
點解想轉?

not me not me

本身返緊咩

第一日返工 有D驚

返咩工啊

返去R 不知幾爽

係.....
我應該20年後先有..

哇 又大隻又靚仔

你咪好囉 叫做大學生...
我中三畢業炸...

你2年後... 世伯每個月比4萬你

no that's me

唔好再串啦清
無樣中

訓教！

教席28K UP
40K 最多10年JA

sleep is for the weak

學生仔兼職一份 驚做唔好比人屌

首先要搵到1.0既教席

普通office 但d同事好衰
唔想再對住佢地

小鮮肉放心啦
人地就住你黎屌

呢D唔驚啦
東家唔打咪打東家

我FD 一GRAD 搵到係咪代表好勁

點衰法??
DETAILS?

際遇好

兼職唔驚啦
咁難請人 佢驚你唔做多d

understood

你地又啱喎

學生最好返D 有幾HEA 得幾HEA 既工
坐係到R 賓周有錢收果D

點解我唔係睡公主 一訓醒就靚

女性留指甲，是為了防止自慰嗎？